救救地球，不用再開冷氣

老冇認同

on9

冰河時期乜人都無一樣溶雪。
根本太陽不斷supply energy.
無左人類都會升溫。
多尻餘

要救地球就殺一半人口，其他物種就生存，森林就多番地。

有人類就要滅森林攞地攞木材攞資源。 deadend.

不如你自殺仲好啦，少個人呼co2

睇thanos睇上腦

D戲真係教壞細路

你叫人減少個方法咪一樣唔唔得

導致極權崩潰？